［支持廣東歌系列］洪嘉豪 - 窮小子

好正好好聽

呢首正嘢！識貨

其實洪嘉豪之前啲歌都ok

全部都有聽
佢首出道歌都好正 小清新feel

不過捧唔太起之前同mc出cover都係冇乜觀眾緣

最紅應該係掉進眼淚的海

曲線型戀情好正

同Dear Jane 衛蘭出系列歌都捧唔紅

呢首好撚正男人心聲
btw有無巴打知佢係咪黃

好似冇表過態

見到有Yanny先㩒入去，佢真係好靚

首歌都唔錯嘅

佢個首10號儲物櫃好好聽